"Wat is dat?"
Estella mij gevraagd.
Ik maakte een dwaze sprookje van niet herkennen en vervolgens haar vertelde.
Als ze keek en stak haar hoofd weer, ruisende, "Sloebers!"
Ik zou niet hebben toegegeven aan mijn bezoek voor een tegenprestatie.
"Mr. Jaggers," zei ik, bij wijze van het netjes op iemand anders, "de reputatie heeft meer in de geheimen van deze akelige plaats dan elke man in Londen."
"Hij is meer in de geheimen van elke plaats, denk ik", zei Estella, met een lage stem.
"U bent gewend om hem te zien vaak, denk ik?"
"Ik heb al jaren gewend om hem te zien in onzekere tijden, sinds ik me kan herinneren.
Maar ik ken hem niet beter geworden dan ik deed voordat ik kon spreken.
